如果大家轉曬美金 再支持港幣同人民幣掛勾 之後會點

無知一問 咁你出糧出咩幣

我美金出糧 係香港先轉HKD用下